sorocaba-teste

HTTPS
git clone https://gabrielnc@bitbucket.org/gabrielnc/sorocaba-teste.git

SHH
git clone git@bitbucket.org:gabrielnc/sorocaba-teste.git

Nesse projeto você vai precisar de SASS (Ruby), Node.js e Gulp.

1 - Via terminal execute 'npm i' na pasta do projeto

2 - Execute comando 'gulp'

Observações: 

- Existe um vídeo no banner principal, o mesmo deve iniciar quando for carregado por completo.
